有冇波台手足好想屌miss pun

正氣miss pun 屌柒條八婆陳怡，miss pun 好野！！！

miss pun 好撚正

露出臉部 ❌
露出胸部 ✅

屌奶星miss pun弱智到連臉同胸都分唔到？

對野細過陳兒

已經大過佢自己個頭

快D like 條片~

咁Ching 屌陳我屌miss pun

sor 屌過哂

我ok